如果你話吳三桂係漢奸，咁中國根本就係滿清殖民地

你up乜9